漾日居 君臨天下 或成首批感染

凱旋門

底死

咁離地 就算爆到淘大都買唔起

係

係另一回事既

Dllm

Grand Austin 天璽 都有cs發燒了

有冇人有link

假野

凱旋門當然大把支人買咗，中都唔出奇。

ICCibanker

你信唔信mtr?

THE AUSTIN

所謂SOURCE係段錄音 根本玩電話

海通一姐已經講咗 去圓方多間餐廳
餐具已污染

屌你老味 負皮我？

漾日居點同君臨天下比啊？君臨高級同貴好多。

睇景觀姐 內園咪又係差唔多

利申住果頭

rich!!!

我個麥明詩bb點算

住我個層冇 都係鬼佬同香港人

唔係你果層…你樓上樓下有感染者，佢去完廁所，菌就經喉入你屋…

有米之人

好多人對呢區有誤解，我屋苑日本人仲多過大6。